[35+][人神共憤] 熱狗城邦又出黎搞分化

批鬥熱狗都要有內文做理據先得啩

因為呢條分化撚搞到冇35+，對唔對得住死去手足？

=,='

呢度都出現晒

抄低咗你ID啦分化撚

其實泛民都有責任，你諗下如果過去泛民都肯為關鍵議案作正確決定嘅話，都唔會有熱狗的存在